早死但唔知自己死，定長命百歲但知自己死

最慘就早死
而死個陣係有知覺
百份百清醒
仲要慢慢
好似沉船
逐寸逐寸水位
直到沒頂
或者伊斯蘭國
監生燒死人
條引特登整到老鏈咁遠
做人太無奈
平時把口講宗教
講到幾灑脫
可能第一個瀨尿就係佢
咩意義
咩道理
假惺惺
係生死面前
都唔係咩黎
打仗個陣
煮左自己仔女伴侶食都得
人地個d唔使講
好多人生仔
唔係真係想生
係只求安心
人類社會
越文明越虛偽
到頭來
仲以為咁至係真像
至係應有
就好似一場夢
經歷過時間
現實
自然定律
又有咩係真

你講得岩
但我唔會諗
除非你離開到個社會
唔係你既批判只係無病呻吟